我要印文宣，邊到又黃又平

學校貴，又易壞機

幫幫手

唔該

u lib有冇得諗

學校貴

想出去印貼紙 難啲被撕走

知嘅，麻煩幫幫手，想為選舉出力

我都想知

你可以去文宣/連儂牆tg group問下

點解呢排咁多人問邊度有黃醫？邊度有得印文宣？要做嘅一早做緊，衣家先來問？

有心未怕遲

我有上網search黃店影印鋪，但啲評論都係50:50，我有係學校影，但易壞機加上近排學校printer嘅供應商要遲啲先fill返啲toner 所以唯有上嚟問

邊區先

選區 屯門

你睇下屯門呢間書店印唔印先
唔印嘅話你可能要去到天水圍新北江影印店到印 譚仔對出藍色牆嗰間 夠哂平 我做咗佢好多年打手

咁都有野屌

屌仆街唔記得遮名

旺角我知係平嘅，黃唔黃就唔知

多謝，多謝哂。感激不盡！ ！
祝 一生安好

係.. 我都見評語50:50，所以都喺上嚟問吓，唔該哂

彩虹印刷 好似係黃

去過尖咀果間印過

價錢幾抵